死黑警自編自導，仆你個街

pish